曾俊華演辭最on9果part係反對香港獨立

咩話支持香港獨立d人唔識香港
唔講由自可，一講就要屌佢老母
佢老母就唔識

選特首呀大佬

唔見林鄭要講？

佢係啱，大把香港人寧願畀中國人強姦，都唔會願意走出comfort zone

你荒冇人會問？

作為侯選人根本冇得避呢三件事，廿三條，政改，對港獨表態，你以為好似西方選舉乜都可以有個人意志？

根本好突兀

仲有六四
呢d就算幾開明既侯選人都要講得官方d啦

你荒其他候選人唔會咁講咩

唔通好似梁游噉咩

撐佢個d仲on9，雖則話佢未必係一定係衰人，但貿貿然信佢係好人個d真係on99，做兩下公關用下d政治技倆就呃撚曬成班港豬

無政綱走去撐 正戇鳩

唔知以為你地個個有票

好撚突登

人大當場釋法

香港人是要被踏的

係咁既特首生成方法之下 你希望有個港獨特首？

真蠢